點先可以俾人感覺成熟d?

同女神傾完電話
佢叫我成熟d啦
成熟d大把女埋身
即係點解？
點覺可以成熟d?

睇下你銀行戶口餘額咪知

你當佢係女神咪唔夠成熟

講係咁講姐 冇當

錢

除左錢呢？

只是藉口

上得嚟問已經唔成熟

好似係

呢句真

駁唔到…

當你有一日唔想溝女神，你就成熟左

戴帽

YES

所謂成熟，簡言之，就是以理性，取代盲目。

然成熟歸成熟，她人的要求歸她人的要求，
往往對於她人來說，滿足她自身的欲望，比爭論你的內涵更重要，

要記住，你永遠無法滿足所有人。

圓滑，迎合、只是一種老成，你若不想失去自我，就要做到內方外圓，
有標淮，有見地，有所為，有所不為，但兼包容力

From golden

好文一推

好文

行返轉香檳 富士 之後就會成為大人

迎合人之餘,亦要有自己的底線?
係咪可以咁講?

染白頭髮